想問，而家申請「轉數快」邊度有優惠？

之前想件用渣打，不過聽frd講，佢要局你download佢個app登記，每次用都要係佢個app拎一次過password先得。

無得係電腦用，所以就放棄左。

有無人知呢期有無咩銀行有優惠？

你講乜
轉數快不嬲都要跟銀行app用

弱智唔洗理

有d銀行可以ebanking網頁版用